武漢肺菌感染數目

城市無交通 醫院無床位
大把死左係屋企無人知道
千幾萬人既城市封到成個浣熊市咁
一日二千幾個人邊有人信

根本條curve就係武漢既試劑供應數目